究竟啲女啪啪啪嘅時候，會係咁叫？係咪控制唔到？

一直好好奇，啲女點解會係咁叫

好似個個都會

係咪因爲太舒服？

但係男人高潮都唔係好多人叫

佢地可以控制自己嘅叫聲

問過女性朋友，佢地自己都控制唔到

比人插嘅時候會控制唔到自己

有種無力感 所以先會不由自主咁叫

究竟有無咩科學根據解釋這個現象？？

你插下你屎眼咪知

係咁意叫下應酬你炸

你比人插過？

好易分得出真定假囉

不過有啲女人屌極都唔叫，證明佢地性冷感啦

交戲啫

個個都交戲咩？ 唔好講廢話

等你覺得自己好勁咋

唔通話你牙籤無feel咩

腦內感應性交快感嘅sensor同痛感係同一個位
所以會嗌

青頭和尚討論做愛

即係你係因為發現女人叫而話全部女人都會叫，定係一開始認定係女人就叫，唔叫就唔正常？

睇時間停止系列就知其實可以唔叫

果啲真演員
畀人屌到啪啪聲 但係眼都唔眨一下

會唔會係叫俾條仔聽，等條仔爽啲，家用俾得準時啲

廢事你自卑咋

你試下用支牙簽吉下自己
點止叫呀,屌你老母都講埋

真係好羨慕d女人咁撚爽

女人係鍾意用說話表達既動物

咁點解男又唔會點叫？

樓主個名點讀

因為你威猛大碌
好未

點會唔會呀
你留TG, 我插下你屎眼試下

你係男人腦定女人腦
Btw 男人都會嗌

死gay佬 有無諗過你俾人屌果陣會嗌係因為你生痔瘡呢

我唔係基佬, 想為實驗而犧牲姐

個個女人都好似有一啲共同知識同秘密 男人係唔知

成堆留言 得依位師兄係正常

男人 ，我通常都係因為條女叫 廢事得佢叫 所以先交戲叫2聲

AV 扮咋，真實唔會

成班a0毒撚係到討論

上連登問？ 無女或者基佬佔左95%

同按摩一樣
按中位會叫
但怕羞都可以忍住唔叫
如果佢唔叫
一係佢未向你躺開心扉
一係你隊唔中位

痛就會叫？

係

我好易濕
驚比男朋友聽到d水聲,會好尷尬

你睇多次再問

你試下比條黑鬼屌屎忽
你嗌得仲痴線

係囉
兩件事都無關係
快感同痛
都唔關點解會叫事

啲女仔少少同就尖叫 男仔好痛都唔會叫 類似原因

屌到佢係咁叫

g

笑撚到我

我以前條女叫極佢都唔識叫架喎
咁又點解釋

你柯屎會唔會叫 你就會搵到答案

出屎水？

去邪骨比人掃下你就知點解會叫

我搵返個research lol

會

叫開椰汁炸豬排

女性在性高潮的時候，神經傳導的路徑和痛覺傳導類似
且大腦活躍的區域中與痛覺相關的皮質都有反應，所以是兩者是有關連的

Feel free to read the whole essay

其實係呼吸急促得滯要用口透氣，已經控制唔到出唔出聲

tg:6969want

ching可以加我嗎，想同ching切磋吓

係。有幾個sp叫到停唔到
勁大聲
叫到我都覺得煩 係咁叫佢咪撚叫 佢話控制唔到我撚大 好撚舒服

你望吓你個名

吹水死全家

你用到呢個 咁你贏

我不能忘記你

Haha 多謝

我都係

屌過d仔佢地都無叫喎

連登有幾多真係扑過

ok, 接受左
我id: ilove4p69696969

我黎sir又想知打網球個陣,啲選手會係咁叫
係咪控制唔到

我諗我係慣左有條野進入我陰道我個口就會有聲出

Female copulatory vocalizations

唔知我答唔答到你

你sp 係男人喎

控制唔到，舒服就自動叫，唔洗人教，不過個個都唔一樣啦

連仔 有人留tg招sp 快ban柒佢地

椰汁炸豬扒 椰汁炸豬扒

因為你太大jer

ex唔係點叫 反而想佢叫
佢話唔識

俾人含得舒服都會忍唔住叫啦

但係我痛唔會嗌

你男定女

屌到樓主喊晒口

我係TB

因為係睇鹹片學翻黎

怕打針 所以要大叫

聽講真正享受嘅叫聲係好低沉
好似完全放鬆喉嚨果陣 啊~ 咁樣
如果係高音叫一係就hea緊你 一係就扮出黎
唔知真定假

日常

我都冇feel 到條女有叫 得d吸氣聲

爽起上嚟都會想叫，成日俾男朋友話太大聲
但唔會話控制唔到嘅，注意下可以唔出聲，係會忍得有少少辛苦姐
不過如果突然用力咁捅一下點都忍唔到哼出聲

死魚=港女

係咪神經反應

你試下搵震蛋震9佢啦 睇下佢feel唔feel到

啲動物比其他動物屌又無聲既

你睇下獅子再講啦

你試下玩過山車
咁咪知點解會叫囉

source都無 你叫我睇你老母扑野都得啦

試過喺屋企
但嗰陣屋企有人所以叫佢唔好叫
然後屌完之後發現佢流晒眼淚
嚇死我
問佢點解
佢話因爲如果唔叫就會有啲嘢發洩唔到出黎，然後就會透過流眼淚流出黎，控制唔到

好簡單 你細個有冇試過玩自己排肋骨 將啲手指由你橫隔膜個位插入去摸最底果條肋骨既裏面

因為個feel好恐怖 我次次摸都大氣都唔夠吸一淡 如果動作一個唔小心大力左仲會叫出黎

同理女人俾條撚插到入子宮咁滯應該差唔多feel 所以咪控制唔到咁易叫

講左咁耐 究竟有女入黎未

我比牙籤仔插時都係扮比人屌到嫑嫑架
女人之家氹下個男人都要架
陣間比人唱死魚點算

屌journal都有

屌，圖都冇張，好難討論落去wor

進化過程中一部分，女叫男聽到會快啲射，可能係世界上最好聽既音樂

認真答 舒服時好自然會叫
如果真係要控制都控制到既 但會好似條氣chok住谷住咁好辛苦
想象下跑完步好自然抖哂大氣 但又要你忍住咁

俾個大碌仔仔屌到我瘋狂咁叫
用個大龜頭不斷頂住我個前列腺
搞到我係咁流precum出嚟
佢射左我都繼續想要
唔想佢抆條jer出嚟

樓主可以試下俾人屌下就知個感覺

男人比人屌 年唔會叫？

佢有feel㗎
會乸埋口面好辛苦咁 但唔叫出聲
btw 都話ex仲震乜9

叫佢忍住唔準佢叫先正
個表情

認真有d好撚嘈

屌 想試

扮出黎呃你架ja傻仔

俾你屌都唔叫 佢神經衰弱？

認真答你
其實可以唔嗌
個舒服程度其實同按摩一樣
嗌咗男朋友開心d興奮d
何樂而不為？

你唔係以為你條牙籤仔會屌到我欲仙欲死呀嘛？

唔會 我會feel到舒服同高潮 但可以完全嗌唔出 會叫係交少少戲咁解

TB對男人係咩感覺

男人老狗瀨屎學人扮易濕

條條女唔同嘅，
有啲女可以乾錚錚都叫到鬼殺咁嘈，
有啲又可以比你了到底褲都濕哂，
插到啲水吱吱聲都唔叫一聲，
試過有一個對手好搞笑，
唔到高潮之前幾乎一聲都唔會叫，
一到左就好大力狂叫，
好似比刀桶咁，或者突然鬼上身咁，
好撚搞笑

因為俾人串就燥

唔知 enjoy就會叫

多數係想取悅男朋友先叫，同埋叫出黎有種好似比男仔征服既感覺

咁唔好諗咁多啦巴打
過去左既野唔識嗌好正常
搵個識嗌既

睇過RUSSELL PETERS 個TALKSHOW
講想聽最原始的女人呻吟聲,應該去屌個天生聾的女仔
因為D女人應該參考人地D呻吟聲再叫一種男人最鍾意聽的出來

可能最原始的呻吟聲係
鐵馬尋橋咁 啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我好爽既。
你唔駛錫住我痛既，我好爽架。
快啲屌！
丫
屌吧
屌呀快啲
我就黎頂唔住呀頂唔順呀快啲 嘩
請你大力插呀
丫 BG：撻撻撻 x2
丫丫丫
哎唷，好高潮哦
唉，我都唔知屌hi咁爽架
呼，終於搵到感覺
嘩，我以前都唔知咩性高潮咩野
嘩，真係爽死
快啲屌死我呀
丫
丫
唔丫，嘩，爽死。
唔嘩，事實上爽到死得了。
唔丫，我不能忘記你。
BG：唔
你快啲屌我
唔丫，丫
丫，唔丫，oh，ohh，丫，唔丫
發發聲，丫，屌丫，屌到發發聲
唔丫，丫，oh，哎吔，真係爽
真係爽呀，哦，小小呀，小小呀
丫丫，丫
哎吔快啲，快啲，我黎啦，一齊come on，一齊高潮，哎吔好爽呀，一齊一齊，哎吔，哎唷呢CO，你真係多呀，嘩，丫，真的多呀真的，呼真係多到不得了，嘩
嘩
你好熱呀 哎
哎，哎，哎

尷尬

交戲

講講下又係
未見過時間停止搵黑人拍
普遍亞洲人SIZE可能真係好撚弱

開心咪叫

整呢張圖既人到底咩思維模式

其實睇情況 有時候係做戲俾男朋友開心下

所以我覺得時間停止唔好睇
我寧願睇啲演員叫到聲嘶力竭
好過個幾鐘都唔出聲

無聲又唔郁，我睇色情小說唔好?

有時係為咗交戲
有時係忍唔住叫

唔係話個gap 敏感過jerjer 好多咩

交戲啫，n年前比過條仔話：出咗啦，仲嗌

有時候真係會被男朋友插到流眼水 唔知點解

條撚插落去嗰下好舒服喎

我男朋友不知幾開心

佢臨射你唔知架

濕到俾人嫌

你呢d撚樣淨係識攤大手板

講起D女啪啪啪嘅時候一到高潮會係咁叫
我諗呢個係最佳例子

啲男人做gym都會叫床
唔洗插屎眼

可以扮

因為好想俾人插 好想插快啲 呀呀呀

正 篇論文有圖

真心係交戲
男朋友見我叫得多佢都會交戲

知佢有感覺都係好事既
溝通黎

假㗎
做戲討好另一半

諗起經我手既都叫到啞左講唔返野就好無奈

叫得大聲個啲9成喺作戲

形容得好貼切

我屌條仔時，佢一路大叫屌我啦 屌我啦，好煩

自慰程度都其實忍唔到ar左出黎

我諗真係做起上黎停唔到
要停口都要男方停

女

av d女叫得太實
唔似真

唔係嫁,比人撞落去果下係真係會叫,忍唔住
利申:試過

其實可以唔叫 但男人想聽
有時真係特登叫

唔叫好過叫

猩猩同狒狒都會叫

LM

hi剃毛絲打

係會叫 但唔會大聲同好聽
大聲同好聽嗰啲全部都係扮出嚟交戲

其實交戲多 可以唔叫

無知一問, 點分？

你唔想佢地叫咩

佢想叫既放個屁都可以扮到好痛咁叫

好撚勁
潮吹緊果時仲可閪住面咁鬧你

你確定你個對手係女黎既

有feel又有野頂入黎個下 好自然會叫出聲

不過有時冇乜feel都係為左交戲 費事條仔話屌緊條死魚

要忍住唔叫係好辛苦
相反你要我扮 我又扮唔出

有時用手遮住佢個口都會Feel到佢嘅叫聲同急促嘅呼吸
性係最原始嘅嘢 點解要扮？

點解尷尬？佢聽到我會好爽喎

笑撚死

衰豬 淫刀

on9 伸咩大手板
自己提出既野 唔比source 叫人自己搵
我話你係ON9仔啊 點解啊？ 自己搵啦

呢個真！

比刀桶叫救命又有
高潮就嚟前靜晒，一到就突然大叫又有

睇過個身會震
但唔會叫
好正

試過屋企有人
同條女全程靜音做愛

吉川真係叫得好撚嘈
馬叫咁 每次睇都mute撚咗佢

我係有時舒服到忍唔到把聲。如果真係要忍都既，只要男朋友唔太用力，不過會係咁喘氣。同埋叫出聲係會爽啲

閪面港女多數會粒聲唔出；
外表斯文嗰啲就叫到拆天

其實有陣時係扮 有時係真

又要問 人地講又唔撚信

巴打定絲打？
個feel差唔多意思係想大叫定肋骨嘅感覺差唔多？

可以唔叫既，不過就一定係好似你忍痛唔叫出黎咁，一下一下衝擊住你，你感覺到你喉嚨一下一下不自覺有動作。

自然反應
你諗下你係咁比人鞭
你都會下下都 呀~~呀~~
咁你覺得控唔控制到

永遠的女人討論全部都係青頭毒撚留言

我之前條女唔叫 只係唉唉 聲

呢個有d學術性

咁公道講句 連登就好多人上既 唔係淨係得毒撚既 扑過又要話過你知咩

屌

再講具體D啦，女俾人插會叫同唔叫，就好似你係咁唧佢咁，有D係忍到笑，但有D有時真係認唔撚住。

試下搵人屌你屎忽就知控唔控制到

有啲叫，有啲唔叫㗎，吃多幾件就會試到啲唔叫嘅喇，係可以控制嘅。可能你玩嗰啲自控能力差啲喇？

個人經驗8成出自意志
2成出自身體自己
但係個2成唔一定係爽先叫
有時插得又快又大力都會叫

因人而異嫁姐

懷疑天性黎
有d冇性經驗嘅女第一次就識嗌

有d會叫 有d唔會 好奇怪
平時唔叫果d特然間叫下好撚正

啪啪啪會叫 應該係後天養成

唔係點解明明都係華人樣
ABC鬼妹vs.港女
大陸妹vs.台妹的叫法唔同

大陸妹叫得最垃圾

其實係因為要取悅男性

你行行下仆街都會嗌啦
條女比人頂嗌都好正常
尤其是你一野頂到最入佢實忍唔住

我條女同我講 係等自己投入啲 等於有啲人玩過山車會大叫同舉手...

淫過港女啦下話

有時叫嚟暗示個度整得舒服—>幫助佢提升技巧

但係對方唔明 仲問叫乜春

應該係睇下叫嘅頻率同抽插嘅頻率會唔會差好遠？
如果尻嗌嘅應該會同抽插嘅頻率有少少分別，同埋把聲下下一樣
真嘅話頂中唔同位把聲應該會有少少變化

1. 交戲
2. 頂啱位，可以大力啲

D聲假嫁.....

唔一定真㗎，想你開心啫。

Ching專業

要扮既佢一樣可以等你頂一先扮一下，真亦假時假亦真
所以唔好理最緊要屌得開心

即係打柒佢 佢都會淫叫?

你真心on9

呢個正皮 係我不由自主 禁落去

剩餘嘅都係性無能

係你解釋得差咋喎

你中意啦

一種交流黎
有助大家更享受過程

試下射完精繼續狂刺激條J，睇你嗌唔嗌

呀！！！！！

之前係咪有條片講唔同國家嘅女叫床係點

女人個閪就係成日要比人塞住先舒服，比人抽插個下嘅幻得幻失咪特別high, 個下咪會叫，不過通常都係哎一聲/ 氣聲，你把握到個節奏條女應該會爽到死

其實可以係真可以係假
如果個女仔好high，係真係會忍唔住
當然佢唔high都會叫就係因為想你high啦

椰汁炸豬扒椰汁炸豬扒